考oral見過最驚嚇嘅事係咩？

有人放咗一篤又響又臭嘅屁

兩篤

即場爆石

會唔會太誇張

考考下有個學生妹向我表白
佢個樣有啲似衛詩雅

有無當眾內射?

認真post吾好講埋啲無可能既野

考考下有個學生妹向我表白
=> 你覺得可能性高唔高?

有問題？你估個個好似你咁既樣？